# php_g6s3_2021-2022_clement_vignes

tp_impots: https://iutdoua-web.univ-lyon1.fr/~p2018799/TP_impots/
tp_final: https://iutdoua-web.univ-lyon1.fr/~p2018799/TP_final/ mais pas sur qu'il y ai la dernière version puisqu'on ne peut rien faire à distance
donc tp_final-> http://77.199.85.120:81/
et pour les fichiers source -> https://github.com/LuckyLeKing/tp_final3/tree/main 
malheuresement je n'ai pas d'ordi pendant les vacances donc certains points n'ont pas été complétement traité mais j'ai fait le max en un minimum de temps en espérant que cela sera prit en compte
